［公投］新鮮感或感情易淡

男女係段感情容易變淡或容易對他人有新鮮感

請投票
男
女

先投為敬

推